邊度仲有iphone X買？

官方無得賣，smarttone又無貨

豐澤

trade in都好貴

iPhonex 256 換過機trade到幾錢？

上佢個網睇 無得賣啵清

放上網公然話自己有X賣 搏Apple以後唔派貨俾佢咩

Studio A

衛信有

重買 X
就來出新機啦。
中階機分分鐘個樣同X 一樣

之前走咗班客， 今年應該會大改。

買埋啲電子垃圾做乜

大鋪會有

咪又係$8000 一部

真心希望apple 會加番touch ID
X/XS/XR
只想部機實用

發熱有問題都買

csl 仲有貨唔使上台

即刻直接walk in 豐澤會有?

走左去買都無喎

我部6仔應該挨唔到咁耐 X都幾抵玩 如果有返smart tone清貨價既話

X 好多問題 XR LCD 中MON 核電

姐係XR好過X?

X 個MON 出廠有問題，CPU 又會降頻，LED 望得耐隻眼又痛仲會變烙印戰士除非你嫁意XR邊粗小小
利申：3GS 用家

粗到咁真係買唔落手

用落左faceid 好多app都已經快過touch, 入銀行apps已經秒解

用緊6，其實xr邊粗啲定6粗d

點解仲會有人用x......